1. IDE và phần mềm yêu cầu

- gitscm
- npm
- node

2. cài đặt

- clone project DashboardLearnJPAPI từ gitlab về
- mở cmd(git bash here) tại project DashboardLearnJPAPI
- gõ lệnh "npm i" để cài đặt các thư viện
- gõ lệnh "node server" để chạy server

3. test server

- vào url http://localhost:1903/api/docs/ nếu thấy có
  giao diện của swagger thì đã chạy server thành công
  ở đây là toàn bộ api của server

* lưu ý:
  -để có thể sử dụng giao diện thì cần chạy server trước
  -Mọi thắc mắc LH email: vanlam0145@gmail.com
